啱啱分咗手 個心好似撕裂咗咁

大家都鍾意大家 但佢話同我一齊好辛苦
好痛好想喊好辛苦 成個腦都係諗起佢
究竟點先可以忘記佢

點解分

咩原因分？

講有方法就呃你既 抑鬱一排再算
或者認真諗下冇左佢 5年之後自己生活係點

之前成日嘈交
到今日因為啲少問題嘈咗幾句，佢話同我一齊真係好辛苦想分手

你點知大家都好愛大家?
定係單方面咋

而家正值係覺得同對方一齊好辛苦...唔知係自己做得唔夠好定唔夠中意佢

長痛不如早痛.
時間可以沖淡一切.

喺佢既反應睇得出
但而家應該係佢已經對我死心
覺得同我一齊都唔會開心

好想搵人傾下 但自己又冇乜朋友可以聽我呻

分完1年睇返轉頭你就會覺得小事一樁

森美一直都關心社會及民生事件，尤其上年721事件，他翌日早上開咪泣不成聲，當然森美的言論亦十分爭議，不過網民對他有不同想法，森美絶對了解，他覺得任何事不止黑同白，還有灰色地帶，他說：「你可以話我冇立場，呢個係我缺點...所以我講地平說，地平說的重點就係，你喺辯論時候要堅持立場,但喺屋企唔需要，對你嘅父母同朋友都唔需要，有啲人因為一啲睇法同父母嘈到親情都冇埋，但我覺得愛係最重要，呢個係我唯一嘅立場。」

學下野啦

爽 又一pair分手 開心

堆堆埋埋 今次嘈交次個導火線

感情係兩個人，單方面既愛係好難行落佢，如果真係愛，好多野都可以做到

當佢死左，physically死左
珍惜你同佢有嘅回憶，繼續向前行
反正過多一陣就會沖淡，冇事的，會過去的

係到講啦

樓主我同你情況一樣，啱啱分左手無耐，都係會喊，你比自己繼續傷心一排啦，最難捱嘅情況過咗，會慢慢好返

其實好想去試下追返佢
令佢對我有返信心覺得同我一齊會開心
但真係唔知點做 好多嘢都做過哂
對唔住都唔知講過幾多次
佢講分手嗰下feel到佢好冷靜好似麻木咗冇乜感情好冰冷咁
可能因為佢同啲fd一齊所以都冇乜點唔開心掛
但真係好灰 好辛苦好想喊哂出黎又喊唔出
我真係好鍾意佢好愛佢好想同佢一齊
有冇巴打可以比啲意見我可以點追得返或者點move on

我都想可以一陣就沖淡到
而家對呢個世界所有嘢都冇哂興趣咁

呻到你都覺得煩 同埋明白點都返唔到轉頭 就冇事嫁啦
下次唔好啦 唔係個個都可以咁好彩遇到啱既人

我都係咁 大家仲鐘意大家
但因為性格不合所以無可能一齊番
其實我同ex都磨合咗兩年
如果仲係唔得要諗清楚呢個人係咪真係啱自己
btw啱啱分手係辛苦嘅
過一排就會好
我嘅方法係 唔好逼自己忘記/del曬所有嘢
漸漸你會發現呢個人已經慢慢淡出係你嘅生命中
加油

我都覺，長痛不如短痛，再拖也沒意思

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

屌！！！

比錯負評

咩事搞到佢想分手

我都好唔開心食食下野會係到喊

啱啱瞓醒起身嗰下都發現自己成面眼淚

好想知咁樣嘅生活幾時會過去...

收皮啦 好快佢就會有第二個新歡然後將分手既責任推曬去你到架啦

睇我d舊post la, 佢係你生命過客, move on la

我都想知 同成班朋友約出黎都可以無喇喇忍唔住喊
覺得自己好廢好垃圾

巴打你都係啱啱分手？

好撚痛好希望係假既

過來人

諗得愈多愈傷心
不如重拾自己再出發

起初頭幾日係傷心 過一段時間會慢慢放低

我都係尋晚分咗手
情況同你一模一樣
朝早起身喊到仆街
咁大個人第一次為咗女人留淚
真係好痛

屌 我尋日都分咗手
分手前最後一我我問佢嘅問題係
你話你ex係你嘅對的時間錯的人
咁我係你嘅咩人
佢答我 我係佢生命嘅一個過客
永遠都比唔上佢個ex
原來我什麼都不是～

對的時間錯的人同過客咪一樣，錯的時間對的人就話姐

原來我打錯 係錯的時間對的人
其實我都對佢幾好
點解都佔唔到佢個心嘅一席位

每次付出真心嘅感情，就算分手一定會有成長同得著，，感情冇得逼，就算對方比你感動到果份都只係對你嘅同情，過一排佢又會當你無到，我都分左1個月，慢慢睇淡，但個心都係成日唔好受，食唔安坐唔落

如果好愛一個人係唔會放到手

寧願嘈交之後磨合和好
都唔會分開連嘈都冇得嘈

總結 佢唔夠愛你

你放心 過多幾個月之後

都係唔會忘記到佢 我就係成功嘅例子

車手唔需要女人

我6月頭分 平復返少少但未完全放低
會覺得有d野勉強唔黎 希望佢幸福
而家個人周不時都會情緒低落

同你情況一模一樣，大家仲有愛既情況下分手
因為佢話同我一齊好辛苦，心累了
分左手一個月，嘗試過挽回但唔成功
依家慢慢開始冇咁痛，
愛情唔係一方努力就得，對方都唔想再磨合
我仲愛你啊，但無能為力了
可能我離開係對你最好決定
我同朋友講左好多次講到自己都煩，上黎叫下春

岩岩一齊十年既太太話離婚....

時間會話俾你聽
佢只係氹住你先
我就係成功例子

但我都會依然選擇去相信佢
直到真係有令我完全死心嗰日

我咪就係成功例子
快啲死心 真心
對自己好啲

過來人同你講~無必要特登去改變自己,因為當你用一段時間改變左既時候,你再回望返可能你/佢對對方嘅感覺已經唔同曬,無必要浪費時間
你講你易燥底,明知自己係咁就當初自己唔改係你自己問題la~性格無人可以幫到你,除非你自己有大改變....
最錯嘅就係散咗立即send咁大段嘢去比人,短期內人地都怕左你,你咁send去印象覺得你chur緊佢,咁會令到佢重討厭你

你都係過一段時間唔好打擾人,重新去諗點樣去令自己可以更吸引人/佢先去馬la

要改善自己就一定嘅，冇問題就唔使分手。但係對方話等你變好，真係唔太愛㗎啦。你變好咗嗰陣，佢就會突然愛返你咩？依家講就梗係咁講，因為佢都有少少放唔低，但係又未去到仲好愛。

總之改善自己就一定要，但係唔好停留喺等對方了
冇意思的

其實有時覺得佢想我成長係因為唔想我到死心嗰日會好痛自暴自棄 但到我fd問佢嗰陣佢自己又話如果我改到既話好大機會可以一齊返 又講到話會等我比時間我咁 可能我真係太天真睇唔透

拍拖成日嘈交 無好結果

算啦 性格唔夾就係唔夾

無得勉強

我之前同你一模一樣，然後身邊所有朋友全世界話我知，佢哋全部都經歷過，最後都係不歡而散。要你完全死心嘅說話可能佢講唔出口姐，希望你快啲冇事，我希望時間快啲過，時間係最好嘅解藥。

沒錯，你點解會錯覺覺得大家都中意對方？
同你講，如果真係好中意唔會捨得放手
唔好講乜野為對方好先離開既廢話

駁唔到 不過我唔係冇試過去改 佢都知我有改 但比唔到佢想要既效果 send嘢嗰度而家諗返都係 覺得嗰陣太衝動 應該比大家冷靜下再算.....

咸左

真係愛你點會捨得分手
佢可能愛你 但佢愛自己多D
所有分手原因都係唔夠愛。。。

就算係咁我都會想試多次 但我好驚試完都係失敗既時候會仲痛 所以一直都仲好迷惘 有fd好支持我去試 甚至好有把握咁同我講話跟佢地既方法好大機會成功 但都有啲會同我講機會好微 好難追返叫我死心

加油
但係唔可以傷太耐
或者冷靜下係對大家好
見到你我真係覺得見到三個月前嘅自己
btw其實我內心依然有少少同你一樣

你係試完失敗咗之後先死心？
希望你都盡快move on到

佢話大家冷靜休息吓，到時睇吓點
其實唔會有到時㗎啦，都習慣咗分開
睇淡咗

到習慣咗嗰下其實都好難一齊返
我都好驚會喺我未做好未改到既日子之前佢已經習慣返單身 唔再需要我存在 我有諗過不如同佢冷靜一兩個星期之後好似朋友咁相處返 keep住去聯絡 等呢段感情唔會咁易就淡 不過我唔知應唔應該咁做 我驚咁做反而會打擾到佢

佢係鍾意你嘅就會搵返你
唔好諗咁多啦

即係我應該等佢睇到我真係有確確實實咁改好咗之後搵返我？但會唔會如果佢唔搵我呢段關係就完 定或者我set個限期比自己先去搵返佢會好啲

勸你唔好咁多幻想
其實都冇聯絡，點樣睇到你確確實實改好咗？
忍住唔好搵佢，唯一有可能就係佢後悔搵而搵返你
其實你個心放唔開，有限期都無用
搵多啲嘢做充實下自己
唔好做廢青
唔好俾咁大期望段關係，其實好脆弱
人哋都放得手，真係咁容易就會想搵返你咩

利申
唔係想潑冷水，但唔好停留係自己嘅幻想了
如果真係鍾意，佢就會同你坐低慢慢傾
如果佢鍾意你點會捨得令你傷心
但我都希望有一日佢搵返你

雖然話冇聯絡但佢未block哂我ig嗰啲既
不過我諗佢會搵返我既機會好微 可能到最後都係要自己去試下搵返佢食個飯飲下嘢之類嗰啲
期望就點都會有 我而家都好天真咁覺得佢有一日會搵返我 但都好清楚唔大機會可以一齊返 所以都會同時去諗點move on等自己好過啲

你幾大？

努力，咁細個
好快識到第二個

應該就難啲 而家對所有嘢都係冇乜興趣咁
同埋我自己係個好長情既人 一日放唔低我諗都唔會有第二個 有實實在在愛過都唔會咁快就話放得低有下個

講得岩

i know that feel...

我都係突然對世界所有野都冇興趣，個感覺真係好辛苦

I know that feel bro
呢種感覺好辛苦 物質同非物質上都唔想追求啲咩 好似個人冇咗動力咁 淨係想可以同返佢一齊

你會唔會鍾意一樣野但見親佢就覺得辛苦？識聽潛台詞啦！

我偏偏相反，同佢wts我心情好平靜

比你追得翻佢 要即刻結婚你肯唔肯

肯 老閪都肯 而家分分鐘佢要我做兵都會肯

巴打介唔介意講你幾多歲到

得啦冇人想知呀
個個分手都係咁嘅感覺啦
得啦收收皮啦
唔係得你試過呀